[真人真事][少甜] 一個醫科生喺交友App遇到嘅奇人奇事

《前言》

令我真正的起心肝寫文嘅，係一個MK妹。

小弟今年廿三歲，係一個XGU醫科生。上一次落筆寫文，已經係2016年嘅DSE。文筆欠奉，只係攞咗個五仔。

呢篇文記錄咗我由中學畢業，直到宜家Year 5，喺高登連登同交友App遇到嘅奇人奇事，應該會有甜，但千祈唔好期望太多。

太多就假啦係咪先！

內容孰真孰假，交比呢個大家自行幻想。

由於學業繁重，未必日日都出到文，希望大家唔好問候母親大人，我會自願獻上寶貴嘅屎眼。

「你個仆街仔入到大學唔准識其他囡呀！」

阿怡兩鰓發紅，雙手叉起佢條廿四寸嘅小蠻腰，扮曬嬲咁指住我。我嘅視線並冇停留喺佢塊面上，而係佢解開咗三粒鈕嘅淺綠色裇衫，同埋已經比我拉到落小腿嘅深藍格仔裙。

吖，仲有嗰隻比我除咗嘅學生白襪仔。

我扮曬死狗：「我點敢呀... 」

然後，拍拍佢個頭，示意佢繼續。

喂大佬呀，含緊撚好心你就專心啲啦，又會含含吓彈起身屌鳩我咁撚趣致嘅。我今晚唔振夫綱我仲係男人嚟？

唔夠一分鐘，我射咗。

仆街喇，我口爆咗阿怡。

「李柏軒！你以後唔使旨意我幫你！」阿怡嬲爆爆咁衝咗入廁所。

嘭！

跟住係十分鐘冇停過嘅水喉聲同浪口聲。

我望一望我細佬。

唉！你真係冇撚用！

講咗咁耐，唔記得自我介紹添。

小弟摩羅星，行年廿七，一事無成，幸好心術還算良正，

我叫李柏軒，柏軒個柏，柏軒個軒。小弟行年十八歲，啱啱考完DSE。

比我口爆咗嗰位，係同我拍咗兩年拖嘅女朋友，阿怡。

我喺觀塘區某男校讀書，而阿怡，就喺觀塘區某女校讀書。

我地點識？

咪就係中五嗰年鳩痕，玩嗰啲濕鳩聯校聖誕Ball。吖屌你老味，條女又幾撚清純喎，結果就比班Friend造鳩我地。

咁樣，就一齊咗兩年喇。

我地彼此都係大家嘅初戀。

放咗學，會約埋喺九龍灣地鐵站，去影藝睇四十蚊一場戲。

冇計啦，鬼叫我死窮撚咩。

仲記得我地第一套睇嘅戲，係《Minions》。

屌你老味，係呀，你冇睇錯，係Minions呀。

「喂，不如我地睇Minions吖！佢地好得意呀！」

碌柒喇今次 。

「吓。。。不如睇Annabelle啦（利申：應該唔係Annabelle，但係第二套恐怖片，我唔記得咗Sosad）」我力挽狂瀾。

約女睇戲不外乎都係想拖吓手仔，揸吓波仔。你叫我睇嗰粒爛鳩黃豆，真係當我戇鳩仔？

「嗯，你話事啦。」

最後，佢嬲咗我。

最後，我地真係去咗睇嗰幾十粒黃豆喺度嘰哩咕嚕。

笑。

分手之後，我自己一個去戲院睇Minions嘅第三集。

「不如去食吉邊吖！」阿怡伸一伸懶腰，然後雙手拍拍她的腹部，示意肚子很餓。

每次喺影藝睇完戲，都會經後門嗰條臭到仆街嘅樓梯，出返嚟安基苑嘅巴士總站。

「Emmmm ...」

「但你唔准再食我舊芝士竹輪！」

冇錯，個衰妹每次都會偷咗我舊芝士竹輪，然後還返塊南瓜比我。

屌你老母。

我係唔食南瓜架。

「睇吓點，嘻嘻。」阿怡左蹦右跳咁跑入淘大商場，成個細路女咁。

就係咁，我地坐低咗喺吉野家入面，一路打B爐，一路講吓自己學校發生咩事。

「你知唔知呀，今日M巾黃又入嚟突擊Check電話。好彩你女朋友我醒目，即刻收埋咗喺條裙入面。。。」

咪住！

阿怡見我神色凝重，問我咩事。

我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

我舊芝士竹輪呢！！！

「你真係唔驚我打撚死你？」我問道

「嚟吖，隻揪吖。」

就係咁樣，我地嘅高中生涯就咁無無聊聊，戇戇鳩鳩就過咗。

Lm

竟然有人睇

自推

加速

暫定每日應該會更新到2-3更

真係醫科學生？

[quote]「你個仆街仔入到大學唔准識其他囡呀！」

阿怡兩鰓發紅，雙手叉起佢條廿四寸嘅小蠻腰，扮曬嬲咁指住我。我嘅視線並冇停留喺佢塊面上，而係佢解開咗三粒鈕嘅淺綠色裇衫，同埋已經比我拉到落小腿嘅深藍格仔裙。

very cringe

我睇返都覺得有少少
大家覺得寫直白啲會唔會好啲
歡迎大大力屌

交比讀者自行定奪

推

今晚8點出文

中學時候拍拖，總係好單純。阿怡從來冇介意過我住喺康寧道嘅唐樓，屋企每月只有萬幾蚊嘅收入。而阿怡，就係嚟自小康之家，老豆老母都係專業人士，住喺麗港城。

時間飛逝，白驅過隙。

轉眼間，我地已經考完DSE，等緊放榜。

一直以嚟，我都冇擔心過入唔到大學，只係驚入唔入到醫科。而阿怡佢，讀書不嬲都麻麻地，所以考完英文Oral佢心情一直都好差。

「唔好頹啦。不如我地一齊去Grad Trip，慶祝吓！」我提議道。

然而，腦海入面已經幻想緊阿怡怕醜醜咁除咗件Tee，露出一對渾圓嘅乳房。我一手解開Bra扣，雙手肆意地喺佢雙峰游走。

媽呀，我要破青喇！！！你生咗碌鳩比我，我終於唔係淨係攞佢嚟屙尿喇！！

阿怡臉上露出微笑：「好喎！不如我地去台北，我想行夜市呀！」

嘻！計劃通！

基本上，阿怡之後講乜鳩，我已經聽唔入耳。我腦入面只係諗緊點樣可以屌佢個閪，第一次入用狗仔式定傳教士好，應該買邊隻Condom。

吖，唔係喎。

邊有人破處會帶袋？

戇鳩鳩。

最後，我嗰晚足足打咗四次飛機，先滿足到我細佬胃口。

第二朝起身，條賓周好似比個波省中咗咁。

好撚痛。

都知你班仆街仔想加糖架喇，所以，畫面一轉，嚟到法國對巴西嘅現場。呀叻哥呢，啱啱就去咗廁所，所以由我林尚義，一個人呢，頂住先。

吖屌，張家輝嚟嘅喂。

二零一六年六月二十日，台北市西門町現場。

「頭先嗰個木瓜鮮奶真係勁好飲囉，一口牛又好味喎，台北真係好好玩。」阿怡拖著我說。

𡃁妹，你當新北市流架？話哂新北市都係連登人氣榜嘅第一位。

「係咩？」我敷衍道

「不如你返酒店先，我去隔離街買啲嘢就返嚟搵你架喇。」

描撚好味！搖滾準備！

「嗯！你快啲返嚟！」

喺阿怡消失於我視線範圍之後，我即刻攞出電話，打開Google Translate。

「Do 梨 C 抄 飽 爭 」一把女人聲從電話發出。

掂！

我隨意走入一間便利店，向店員重覆「一包 Do 梨 C 抄 飽 爭 」。

店員係一個油頭毒撚，聽完之後，打量著我，視線將我全身掃視一次。

「你都有女屌？」
「手淫不用安全套了啦。」

我肯定佢心入面係咁諗。

屌吖。輸人唔輸陣，我睥到佢實一實。

「我今晚屌女，你繼續喺度收銀啦傻閪。」

最終，我銳利嘅眼神成功收咗佢皮。我相信。

油頭毒撚緩緩地從枱下拿出盒裝安全套。

Condom! Get!

P牌推唔郁

幫推

多謝

Lm樓主加速

狗速

樓豬

呢D位先停?

加速啦

褲都除埋

說好的每日更新呢

尾

已

爛

lm

諗住P牌推唔郁就唔寫落去

今晚出文

你肯出我肯推

而家就推

留名

吓，屌要等？

推推佢先

冇口齒拉